目前睇過威力最強嘅炮仗引爆坑渠窿GIF

仲有無更強?請出招

經過都冇個，淨係見到人跑同爆炸，

你話掉個核彈落去都得啦

More

爆得咁廢肯撚定話無死人喇

好似watch dog

睇左做力威

俾d爭扎佢

Diu me 2

我都係

二人輕傷

點解我都係